揀一個超能力 第一個回覆決定你超能力嘅弱點

可以將汗水變成錢

樓主汗水含有武漢病毒🦠

樓主有無汗症

變其他人未得

一秒殺哂成個共產黨

變咗毒毒果實人

你又岩

無弱點 附加能力死埋佢地全家

時間倒退

讀心術

弱點 只能使用一次 使用消耗生命
因為佢家人有暗共

但無法控制倒退幾耐

透明人間

念力

弱點請輕手d

使用時必須露出下體

使用時性功能障礙

一喐就失效

你個樣會變到曹宏威咁

Hollow Man
永遠都透明

進入靜止狀態10秒後發動，並在移動時解除

wtf 應該搵到錢整容

操控人

自己無思考既心

當事人會知道

自己無本體

時間停頓

永遠都係

停止時間嘅同時 你自己都唔可以郁

通常會倒退就一定係倒退回穴居時代，兩千年🐷奶史已經證明

但你起唔到頭

唔太明

吸收他人能力

知左味又係俾我操控

咁就要有決定你超能力的弱點的能力，呢樣過癮

有無人睇過
Charlotte 夏洛特
見到呢個post諗起

發揮得一成

一用完就會死

呢個能力本身就係優 亦都係劣

屌你老母

一倒退就會開始食人架

一滴汗水一蚊津巴布韋幣/ 軍國時期鈔票

全知全能

人格失去

只限發夢個陣係
發完夢就會忘記

無慾無求

弱點係只得一個超能力

呢個能力就係決定下一個超能力

光會直接穿透你而唔係反射入你眼
所以你睇唔到野

只係夠力拎起一條頭髮

操控時限5秒
人地會操控返你身體5分鐘

溝女成功率100%

你係gay

只可倒退一次
而且之後你只能留係嗰個時代

你一世都無法講大話

一俾人掂到就失效

一世留係實驗室俾人監控冇自由

操控前要獲得對方同意

使用嘅時候會成個宇宙都一齊停

Deal!

可以散發交配荷爾蒙引指定對象扑野

弱點係範圍得1cm

準時返工

Ok

咁咩能力都無柒用啦

呢個夠用 香港警察吞槍自殺

都ok
只要接觸到就100%

1。 被吸收者會強行繼承吸收他人能力成為吸收他人能力者
2。 無法得知他人係咪吸收他人能力者
3。 吸收他人能力者如果吸收吸收他人能力者嘅任何能力，吸收他人能力者嘅所有能力立即喪失

而個係強化嚟

比人一刀斬死

終於有個人接到個梗

影完相返屋企J咪得

弱點係無人工出

返工係為咗負社會責任冇糧都照做

要得到當事人同意

轉工即失效

念力殺狗

會殺埋佢全家

永遠唔夠訓

第一個回覆做咩啫你

全能

心理掌握（食蜂操祈能力）

爆完格, 有錢, 咪去叫雞囉

你係一個國防部ai

弱點都要設限先得㗎
你見啲人都亂咁嚟嘅
一使用就死
一世人只可以使用一次
時間停止一用就冇得停
etc...
已經唔係弱點嘅範疇

對象必須係處

識飛

我真係有超能力
佢叫女性絕緣體

拔鼻毛一擊即中

當時人死左自己都死亡

考試有用

只可以連續飛1分鐘

但係會痛過生仔

已經好好

最高只可以飛起5mm

召喚一隊骷髏戰士

但係佢哋唔會聽你話

咁召喚嚟都無乜用
瞬間轉移呢

10次會有1次唔小心入到阿婆廁所

隱形

咁都好啲

唔係弱點

時空躍進

我嘅超能力係禁止回覆嘅人嘅內容成為弱點

咁都幾好
可以用超能力測處，成為處女膜破壞者同青頭獵人

磁浮？

除此之外你就乜嘢能力都冇

心想事成

有超能力都要咁卑微

注視一個男人五秒佢會即刻射精

但係會孤獨終老

所有靠能力所得嘅野只可以享受一分鐘，一分鐘之後就會消失

早洩咪得

可以一拳打低任何敵人

唔識降落

但敵人會吸收咗你嘅力量 變得更強大

無手

超級好運

只可以飲恆河水

但每日都會踩到狗屎

淨係可以讀自己

係弱點嚟㗎咩

應該話唔小心殺埋人地全家

提摩?

成身都係良性腫瘤呢

毀容

一定溝到鍾意嘅人
就算追女招數幾on9都得

條撚識轉彎

一拳打爆個地球

無撚用

屌大把女喇

如果你睇過淫術鍊金士就知好撚有用

預知未來（30分鐘都夠啦）

幸運值無限大

淨係知自己1日後嘅事 而且未來無法改變

一世都窮

必須使用大量燃料先可達成

溝親都會綠帽你

呢個係缺點
姐係有條賓周轉彎肌肉 但係條撚勁短 或者無女溝
總之就無撚用

你會睇住所有心愛既人一個一個咁死

因為你太長命

正解，又盲又透明，基本上係等餓死(盲左補給唔到)既毒撚(無人見到你)，死左都無人知

能量太大，你變左個黑洞

3秒記憶

健康值無限細

時間只係人類發明既單位，所以你係停咗地球太陽月亮既運行，停咗全世界既鐘。大家一直生活落去，無時間觀念。

猜包剪揼永遠贏

但每次嬴左會甩頭髮

本身光頭呢

yes, 放唔低病人

溝仔/女永遠失敗

超能力：無敵

回覆我既人會有同樣的弱點

你習慣左贏既感覺，包剪揼已經滿足唔到你
你開始想追求其他方面既成功，但可惜困難重重，不如意事十常八九，你接受唔到你其他方面無你猜包剪揼咁勁，人生永遠唔會有真正既滿足

都好，當磁浮囉

是最寂寞 最是痛苦

高定遠先

5m 遠

每事成一次就全身劇痛1個鐘 對身體冇影響 純粹痛

咁如果一拳打死咗呢？

連載嗰陣個個都鬥快睇完

每次轉移會帶埋30個唔識嘅阿叔同你一齊轉移